瘦到咁同偽娘有咩分別？

啲女見到就話正
女人就算肥少少都好過得個瘦字喇

都唔算瘦
大脾有肉

佢英文名第一個字母係H？

你既瘦定義係咪非洲小朋友

其實唔係瘦，係無波姐，如果同一個身型但係E級波，樓主應該唔會講佢瘦

屌，一睇個變形下巴都知係老泥妹yaki wong

咁樣好咩

Yaki Wong都吹奏

好撚樣衰

呢個同第一個差好遠喎 清

佢係無波姐

瘦到無波 同 肥婆大波
點簡

呢條鬼五馬六既

啲公仔 好核突 無美感

個樣又整到變曬形

偽娘都好j過佢

照..............

偽唔偽娘唔關瘦事，關個樣事

個下巴尖到

hi棚骨，你hi 埋我嗰份